港鐵6月起加價 調整加幅將為+3.3%

2019/20年度港鐵整體票價調整加幅將為+3.3%，新票價於今年6月內實施。

港鐵公司在提交立法會的文件提到，會以額外資源為乘客提供每程3.3%的扣減優惠，原定為期6個月。港鐵指一直密切留意市民對車費上調的關注，與政府商討後，並考慮到今年是港鐵通車40周年，為了答謝市民一直對港鐵服務的支持，及與市民分享港鐵公司40年來的成果，決定再以額外資源延長為乘客提供每程3.3%的扣減優惠至合共40個星期，使每位八達通乘客的實際車費由2019年6月至2020年4月初將不會上調。

你班港豬咪又係死死氣搭, 慌死會暴動咩 要返工不了

撞車必加價是常識吧

返正港豬 唔會暴動 只會返工